當我想 想起你 仍像昨天一般深愛你

是嗎

明白到各有各的去路
但我心中始終感到
能共你愛過
暖暖的令我自豪